Reddit 有人send 有關non-lethal technology 嘅資料

成個製毒工場咁，仲要係最低工資嘅血汗工廠嚟

推

123456

推。。。

12456789

721 831

十連

有用資訊post
請大家幫手推

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

buzzfeed 係美國出名係content farm嚟
小心睇路

地址同圖片唔會假掛

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

BuzzFeed 收入的確係 content farm，但係養起左入圍過普立兹奬嘅 BuzzFeed news，都係有質素嘅網絡媒體。

廢事有人唔知，non lethal technology就係整tg 俾黑警嗰間

姐係啲tg 就喺個鐵皮屋入面人手生產出嚟

仲要啲人係最低工資

保護裝備亦好差

有冇辦法向間野做嘢？

...........

咩Reddit send，直情係記者調查報導嚟喎

Buzzfeed同Vice個model咁出名都唔識，你小心睇下先啦，雖然自己都唔係咁鍾意佢哋立場

push ..

push......

push,.....

你啱

推。。。。。。

同美國政府投訴
睇個樣都唔方合法

推。。。。。。。

推！！！